[開心大發現] 今日8月8號係一年一度的眼鏡日

因為眼鏡88，唔知今日買眼鏡有冇discount呢

哦

打手